【請廣傳】對付分化撚最好方法

對付分化撚最好方法就係 「唔好打打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

[size=6][red]「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」[/red][/size=6]【請廣傳】對付分化撚最好方法https://lih.kg/1289282- 分享自 LIHKG 討論區